有冇朋友想一齊去日本

暫時單拖、自駕

13-15/12: 神戶 (之前有公事所以係神戶出發)
15-17/12: 岡山
17-19/12: 鳥取
20/12: 出雲
21/12: 大阪
22/12: 飛香港